97前公屋冇人住，而家21萬人住劏房！

97前香港人睇唔上公屋，有偏遠，死過人都唔要，因為大家情願買私樓！

而家，21萬人住劏房，點解啊？

窮人愈窮 富人愈富

一日150人
一年5萬人
十年50萬
廿年100萬

97前得床位
邊有咁多劏房

//一段改編自此潮文的短片在2014年上旬推出後，因起不少討論並上報。//
四年前笑人買唔起私樓住公屋，四年後今日私樓出劏房size，公屋輪候遙遙無期，俾間公屋你仆倒去住啦
前日出既預算案，連登仔仲鼓吹劈炮咬老綜，香港變得真係快

佢地生出尼果D呢

仲未計生埋下一代

大家都知點解
近支者
衰

真係好可悲

老實講，呢班數字唔係最主要人數
仲有係拎雙程證做生意、投資出租
打黑工、落黎讀書、專才、南亞
人口7XX萬，但加埋流動人口有1000萬

agree! 所以呢21萬將會越來越多，越來越多香港人要淪為劏房户！